Emma zou hier niet mee instemmen en begon een warme verdediging van Miss Fairfax's teint.
"Het was zeker nooit briljant, maar dat deed ze niet laat het in het algemeen een ziekelijke tint hebben; en er was een zachtheid en delicatesse in haar huid die een eigenaardige elegantie aan het karakter gaf haar gezicht."
Hij luisterde met alle respect; erkende dat hij dat wel had gedaan hoorde veel mensen hetzelfde zeggen - maar toch moet hij bekennen, dat is voor hem niets kan het gebrek aan gezondheid goed maken.
waar?
functies waren onverschillig, een fijne gelaatskleur gaf schoonheid aan allen; en waar ze goed waren, was het effect - gelukkig hoeft dat niet poging om te beschrijven wat het effect was.
"Wel," zei Emma, ​​"er is geen discussie over de smaak.
Tenminste jij bewonder haar behalve haar gelaatskleur. "
Hij schudde zijn hoofd en lachte.
'Ik kan Miss Fairfax en haar niet scheiden teint."
"Zag je haar vaak op Weymouth?
